{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044408",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59595&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도풀빌라비움"
    },
    "text": "プライベートに楽しむプールビラの空けは家族と一緒に快適な時間を過ごすことができる場所です。 周辺には長慶里海岸と十里浦海水浴場、測島があり、車で数分の距離に位置しています。 宿泊施設は最大8人まで入室可能であり、それを超える場合は入室できません。 また、未成年者は保護者なしでは入室できません。 平日は入退室時間を調整でき、入室は4時から、退室は12時まで可能です。 宿の中では無料Wi-Fiを利用でき、禁煙と駐車が可能です。 送迎サービスは提供しておりません。 屋外プールは冬季を除いて運営され、服装はラッシュガードや水着をお勧めします。 プールは入室から夕方まで利用でき、無料です。 バーベキュー施設はガスで作動し、利用料は4~8人基準で50,000ウォンで、利用時間は夕方までです。 宿には最大人数を超えて入室することはできず、訪問客は許可されていません。 また、保護者のいない未成年者も利用できません。 ペットは立ち入り禁止で、利用施設では火災危険物質の使用が禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、客室内で紛失や毀損された場合は利用者の責任となります。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "このプールビラは長慶里海岸と十里浦海水浴場、測島の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このプールビラの最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "このプールビラの最大宿泊人数は8人です。それを超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのプールビラに宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者なしではこのプールビラに宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "入退室時間は何時ですか？",
            "answer": "平日の入室は4時から、退室は12時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "このプールビラで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "このプールビラでは無料Wi-Fi、禁煙と駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは入室から夕方まで利用できます。冬季を除いて運営されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金や時間について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設はガスで作動し、利用料は4〜8人基準で50,000ウォンで、利用時間は夕方までです。"
        },
        {
            "question": "訪問客や未成年者は利用できますか？",
            "answer": "訪問客は許可されておらず、保護者のいない未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットはプールビラに入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペットはプールビラには入ることができません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、客室内で紛失や毀損された場合は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営についてはどのように変動しますか？",
            "answer": "料金やプールの運営はペンションの事情や天候により変動する場合があります。オンシーズンには一部の客室料金が変動することもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 498
    }
}